帶口罩唔係防病毒！！

帶口罩係防傳比人，唔係防中招。所以如果有人中招唔帶口罩，帶左口罩都可能中招

將你屋企啲口罩畀晒我

1000蚊盒

#standwithHAEA

行去醫院病房同醫護人員講「防傳病毒比人先要戴口罩」既偉論

屌你老母